疑黑警揚言要"做死你太太媽媽"以威逼手足認罪

[轉自telegram]

#粉嶺裁判法院第一庭
#20200114旺角 #新案件 - 蘇文隆署理主任裁判官

黃(29)
製造爆炸品（違反第200章《刑事罪行條例》第55(1)條）

控方解釋因1月14日被捕，今日下午案件有突破性發展，被告家中農田搜出100克DNT，因此有足夠證據須緊急上庭

控方申請押後以化驗懷疑炸藥、原料、計時器、實驗室儀器、硝酸、硫酸、黃色粉末（控方懷疑硫磺）、卡式石油氣權、電腦及電話

控方指被告認製造DNT及指出原材料來源地，但辯方指為第二次在家人全部被捕後才突然在錄影會面中認罪，1月14日晚上9時至翌日清晨4時搜屋並沒有搜出DNT，16日再搜屋突然在農地掘出，加上膠袋上完全沒有泥土非常不尋常

辯方律師投訴：
(1)警方今天表示不會上庭，律師從記者得知被告會緊急上庭
(2) 被告有曾要求律師，但被要脅「做死你太太媽媽」

案件押後13星期至4月14日0930再訊
‼️保釋被拒‼️

砌生豬肉

黑警正仆街

推上頭條

控方申請押後以化驗懷疑炸藥、
原料、計時器、（屌你老母火牛嚟㗎）
實驗室儀器、
acetone、（其實係通渠水）
nitric acid、（其實係天拿水）
流磺卡式石油氣權、
電腦及電話

死黑狗連計時 及 火牛都唔撚識分

律師 下午 5 點幾打去狗署問洗唔洗上庭， 班狗話唔洗

晚上臨滿48 小時再問都係話唔洗

結果要記者話比律師先知道要上庭

班狗連法官都玩！ 要延遲開庭

亂尻咁嚟

咁撚大件事都無人推?

手足已成condom

個撚個當手足係condom

cls
推

食撚屎

捉撚哂人哋老母老婆工人

呢班香港垃圾狗，其實咁多年來都係用暴力架 審犯 好多電影都反應現實！

拉人冚家就係想迫人認罪？！
趁黑夜鳩埋道具，天光再挖？！

都唔知係咪搵把槍指撚住人地屋企人逼手足認罪

推

一次係咁無人反抗好快會有第二次

屌癡線
國安手法

點解會搞呢個手足

睇戲情節係香港現實出現

Dllm推

認左罪係咪好難搞⋯⋯

死警甴

屌佢老母串通埋紅官根本無得玩

Tui

賤種狗

死仆街

死黑警

住村，深藍區域，比人知道佢黃又出過去遊行，鄉黑仲唔出手攪佢

又話禍不及妻兒，你果d係，人哋唔係？
唔好唔記得係你哋當初612亂開槍又冇人敢負責，老豆先要揾仔

可能係屠龍大admin

班仆街幾時死

已經唔當香港人係人

（新方向）文宣用作包裝銷售

正撚樣

實情係佢威嚇之下就算真係認，班曱甴都要搞埋佢家人，所以班曱甴嘅家人係無辜？出聲明斷絕關係就可以信下你無辜

砌生豬肉是常識吧

十足中共抄家

手足認左罪點搞⋯⋯

變到支那咁

cls

死黑狗

連佢屋企個工人都拉埋

lm

屌 on9 我未讀過law都知係老屈啦
死黑警

on9官

嘩

黑警=不誠實證人+老妨
但紅官一於少理

證明到唔係真誠既就可以所有野作廢

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

pish

認唔認都會搞屋企人先最仆街，已經無晒人性

根本就擺明砌你生豬肉 逼你認罪 咁都唔反抗 橫掂都係死路一條

連續幾日各方一齊撥火，係咪想谷大星期日嘅人數

嘩屌

黑警正仆街，人格低劣到⋯
用屋企人要脅人認罪，下次人地搞你屋企人唔好怨

仆街到你咁樣

嘩魔術啊

唔係當手足係dom
而係曱甴狗專登收埋d 料報唔到

今時今日仲做狗肯定殺人犯

真。 講咗黑警死全家咁耐但係邊有狗屋企人受到傷害

開左po 15分鐘都冇就話冇人推
仲要同時間2個po
咁樣落呢個結論有d離譜喎

蘇文隆紅到仆街

死黑警垃圾以為自己咩水

仆街，拎人屋企做威脅手段

屌 推

又痴咩線呀

香港得罪狗,狗狗返大灣區咪得lo

唔出刀, 就係咁

push

屌你，真係少少道德觀都無埋
叫人唔好搞佢地屋企人，話佢地無辜

依家又搞人屋企人

我屌

推 又砌生豬肉

Push

仆街差佬

屌 手足全家都俾人搞

屌你老母

誠實可靠

大陸手段
屌你老母

手足千萬不要講嘢

正義之師喎

Over my dead body幾次

正仆街

不要說了

公民袋幫幫手

一國一制喇

其實好嚴重，如果依次得
下次就全部手足被認罪

變態黑警

同大陸一撚樣

DLLM死警甴

一定係

屌

同意

我諗可能好多人唔理解點嚴重
同被迫放棄訴訟權利無分別

大家諗下如果係自己老婆媽媽
會唔會認罪

屌

黑警姓屈

搞到屋企人點唔認罪

唔好認罪呀

嬲到仆街

有得唔認咩?

個個手足已經被迫認佐

up

明砌生豬肉咁

真....

玩律師好似唔同玩法官

我會堅決唔認
為左香港前途死下老母老婆有幾閒？
咁都犧牲唔到？

黑警冇後果

根本沒有法冶！

屌 真係尻拉老屈

幫手推

小學生就信....

人治呀,日日人治,反擊正苦講法治

咁撚耐有警犬死？ 點會驚

土皇帝治港

@ALVIN YEUNG

個個華春螢

人治破壞香港

黑警死全家

其實唔係condom, 但可以點救佢？

同公安一模一樣手法

黑警死全家，阿門

冇

其實好撚想做啲野幫手足

死仆街狗

算啦 香港人連曱甴家屬都唔敢搞

報俾傳媒俾佢地追究啦，咁樣砌生豬肉，唔可以俾手足白白坐冤枉監，大家唔好再咁麻木，雖然已經半年好攰，唔想再有人咁俾人屈，當事人真係會好無助如果冇人幫佢地⋯⋯spread開等多啲人關注，唔可以俾佢地有事架

痴撚線

死黑警 禍不及妻兒？

dllm 死黑警

Damm 蘇文隆

黑警真係要冚家剷

痴線

都係個句

我無野講

咁搞法唔得wor .. 大律師公會出埋聲都唔撚理

仲對法治有希望? 認完罪都仲要抄埋家

每個人都有屋企人㗎

禍不及妻兒

香港法治已死

咩叫"做死你太太媽媽"??
真心唔明, 係未即係害死??

係咪想你老婆同呀媽自殺?

仲係咪無野講?

你咁做同共產黨有咩分別

on9，你唔係信認罪就唔搞你呀

手足攬曬上身保家人
長使英雄淚滿襟

，

收啦 分分鐘俾人姦你忍撚到

搞少d囉

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

個手足全家比人拉佐

係呀

強姦犯話會細力d，唔好出聲，如果唔係殺左你

你咪信囉

明白!!
有啲人真係越尼越唔自律!!

革命不是請客食飯

仆街啦

推
好撚癲，今日上區議會好似痴閪咗咁款

痴鳩線

手足

遊行囉唔係你可以做乜

你唔認就做死你阿媽同老婆

以後有人再話禍不及妻兒，我地用返而篇野

Cls push

嚴刑迫供都得？

D

拉人全家逼認罪

推 屌你老母

cls屌你老母死黑警

唔該推上熱門

死

黑

警

仆街狗

屌你老母 真係屈撚得就屈

仆街黑警

乜撚野ON9法官

可以點幫？

同綁架無分別

根本係插贓老屈

pkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk

成個政府依家已經同中共無分別

甴近平

黑警

1.19遮打道

可以點做
聽到哩d好無助

香港警察死全家

條狗官都要等成個鐘先開得庭

同菲律賓一尻樣

捉人全家去逼佢認罪，痴撚線

點撚樣都唔好認

依家咁嘅情況 我寧願勸退手足唔好再付出 做退場撚好過
班仆街根本係完全唔值得再俾勇武繼續付出

黑狗死全家

Pish

手足唔係condom

真，認咗都可以搞你屋企人
冇誠信可言

16日再搜屋突然在農地掘出，加上膠袋上完全沒有泥土非常不尋常

係咪16號拉埋老婆老母加工人先再搜屋？

係嘅屌你擺明砌鳩佢生豬肉

仆街

賤種黑警

生豬肉

屌你老母死黑警
Mon po狗死全家

好sad

生豬肉 屌

屌你老尾呢啲中學生讀chem做實驗都會用啦
拉9曬全香港讀chem既中學生啦

好大既生豬肉
正禽獸人渣

尋日睇NEWS 都見到有一袋證物係隻電子牛黎 其實220V 換 24 換 110 經常都用到

?

pushhhh

法官繼續警員誠實可靠

仲話法治，而家係軍警治港。
林鄭支持攬炒，唔清算黑警就大家鬥長命，繼續亂。

辯方又指，警方聲稱從被告住所對出田地掘出的裝著涉案炸藥的膠袋，從相片可見，其表面全沒沾有泥土，而警方聲稱在被告住所搜出的懷疑可製造炸彈的物品，實為通渠水、硫磺、天拿水等，而所謂的「計時器」，亦只是「火牛」。

而被告被指在錄影會面中有招認及提及「DNT」，辯方指， 被告只有中五文科畢業的學歷，能夠說出「DNT」一詞實為不尋常，亦非在自由意志下錄取口供，「有好令人不安的地方」。

1月14日晚上9時至翌日清晨4時搜屋並沒有搜出DNT，16日再搜屋突然在農地掘出，加上膠袋上完全沒有泥土非常不尋常

尋晚有落過雨，
點解會無泥

天滅中共
天滅黑警

按材料計，每1000個人就有一個係屋企整炸彈？

黑警死全家
你死全家係因為你你黑警

Diu....

中國化啦

exactly

推L爆佢

推撚爆上國際呀
得同溫層知冇用架

不嬲都係恐怖份子嚟

依家認左就唔殺咩屌應該點都唔應等上庭講

法治已死

真係好撚離譜

又老屈

Pushh

唉

屌你老母死黑警

痴撚線 英雄喎？

玩黃色經濟圈好過

推 黑警死全家

香港冇法治係黑警一手造成

你老味死黑警

勇武成本效益越嚟越低 班人除咗平時得閒買贖罪券 遊行之外都唔做實際有用嘅嘢 想問其實勇武繼續攞條命去做代價嚟付出仲有咩用真心覺得勇武可以退場

Dllm

恐嚇加老妨

推！

應該係sulphuric acid同nitric acid先啱
acetone係另一樣嘢嚟
不過屋企就算有acid都唔代表啲咩

死黑警！

又老屈
0202年了

受害人可以係任何人，包括你同我

已經好多次
屌大家肯革命未
時間唔多了

死黑警又老屈

同意 要先走一走
不能增加死傷，先保命

唔會啦

大家手足手足咁叫

有事就關我鬼事

負皮嗰兩個白痴講兩句？
想勇武付出到幾時？
等班仆街等到幾時？

dllm

推上國際

做? 做愛?

死警死全家

屌你老母分化撚收皮啦